屋企藏88萬元冰毒 家人報警拉毒男

昨晚8時，秀茂坪順天邨天樂樓，警方接獲報案，指一個單位房間內有懷疑毒品。警員到場調查，撿獲約1.67公斤冰毒，市值約88萬元。警方經初步調查，拘捕涉嫌販毒姓陳32歲男子，案件交由秀茂坪警區刑事調查隊第一隊跟進。

如果件事發生係私樓，佢家人仲會唔會報警?

虎毒不吃兒 vs. 大義滅親

究竟邊個岩

有私樓住洗乜運毒

咁就無咗88萬

公屋父「養兒防老」失敗，就報警拉鳩個仔，一拍兩散

佢屋企人知道值88萬 一定好後悔

但係要吸呀嗎

吸去戒毒所架喳 好輕判

係咪嗰啲on9老豆老母話唔識教交比警察教嗰啲人

家家有本難唸的经

真·毒男

買1.6kg冰黎吸個官信咪得囉
你以為7仔買思樂冰咩

公屋仔父母真係正on9
個仔起碼要坐廿年
害死個仔

屌下佢、踢佢出門口都好過報佢串
父母可能唔知個仔要坐廿年
出到黎兩老都死哂
過多357兩老一定後悔原來要坐咁耐
你估個仔運毒你地冇責任咩、你比咩環境個仔成長衣家個結果就係點
所有野都有前因後果

窮人生仔
仲要公屋環境長大
秀茂坪黑社會好出名

乜都要拉埋私樓公屋黎講

小學雞無邏輯呀嘛

88萬
房處可唔可以查下佢資產

似係佢老豆老母頂唔順要養多件垃圾 報串送走佢 最好呢世都唔好返黎

成長環境問題、點解冇關係
如果有錢家庭、父母有常識都唔會報串自己個仔
係淋方法幫佢 甩身、搵律師幫佢脫罪

衣啲咪窮人同有學識既人分別
公屋廢老睇得電視多玩大義滅親、睇上腦

報紙寫明屋企人報警
無得賴啦

我覺得拉佢好有常識喎
撈毒都唔拉？害死幾多人幾多家庭？
唔死心都唔大義滅親啦

虎毒不吃兒
你真係覺得係呢度你用得岩？？

係嫁 連自己死左之後明明有仔擔幡買水送終都因為要大義滅親搞到冇 真係好撚偉大呀

班廢柴你唔賣搵第個買
吸毒要死點都死
衣間冇煙買唔識佢第間買
我係笑兩老傻
拉自己個仔入去廿年、出到黎個仔人生都已經廢啦

呢d擺明屋企人屌完好多次叫佢咪撚再買/運毒 先至報警拉鳩佢

做你個仔女真係慘 價值觀咁撚樣 咪撚生仔呀你老母

邊個會死先都未知啦
再錯落去白頭人送黑頭人啦
自己仔女就一定要包容到底？
咁殺左人你又幫佢處理屍體？

毒男

做我仔女我就一定唔會害佢、親手送佢入去廿年、佢出返黎個人生都玩完、你唔係淋住佢係入面會改過自身

你呢d諗法真係好恐怖
到底仲有無判斷是與非嘅能力
佢掂得毒你覺得由佢落去，佢人生會發光發熱？

仲有，你估啲貨主唔會搵呢兩個廢老傾偈咩

你岩、佢殺左人我都會幫佢處理、搵律師幫佢打
唔通報串佢
佢係你唯一親人、你仲要報串、我真係做唔出

屌你老母咩 你又唔撚諗下 今日你唔報警拉鳩佢 始終有日差佬都會捉到佢
呢d擺明比屋企人屌過好多次咪撚撈毒先至報警啦 你咪撚on9

會引導佢改、唔會自己親手拉佢入去
佢一日未入去都仲有機會改過、入得去基本人生已經玩完

所以？
d家人睇tvb睇上腦 大義滅親

佢一日未入去、未比人拉都仲有機會教佢
佢入得去人生已經玩完、

你無得救 希望你唔好犯法

引你老母 佢老豆老母擺到明講左好多次 佢都唔撚聽先至報警啦

成班on9仔
就好似做壞事會有報應
係用黎安慰你班死傻仔

真係 事必有因 差在係有幾多個因引致
但屌你 窮人真係咪生 累左下一代 你自己辛苦就算啦
要下一代陪你辛苦 到底有幾自私

你都唔明有啲野做左就返唔到轉頭
兩老報串點都係錯
臨死之前一定成班親戚笑佢兩個廢老

推個仔去坐之餘你以為d黑社會會放過你唔追番冰毒d錢？

On9 你呢d人

我衣啲叫面對現實
係現實中尋找解決辦法

13妹應該係會為左88萬殺左個仔既人黎

你最勁 真係唔好生仔呀你

我反而覺得今次老豆老母今次無錯喎，呢d道友或者毒販抵拉架喎。
父母係咩人就唔知啦

擺明就係驚自己個仔比人斬所以報警搵警察保護佢個仔啦

抵拉 親生又點
肚餓劏咗嚟食都仲得啊 親生

on9
我寧願自己死唔會想個仔死

Breaking

我講到咁擺明就係重情多過其他野啦
88萬笑撚死人、比8億我都唔會害自己親人

都係警犬唔岩, 做咩要拉人

係咪on9架，佢有咁多貨唔會全部自己食掛，分分鐘做埋拆家賣比人添，人地買到佢d毒品食影響幾多個家庭呀，其他人冇屋企人架，你撈得呢飯遇左遲早有機會比人拉架喇，咁又要將責任推係屋企人度啊

個仔俾人拉冇得怨
但自己親手拉個仔就一定後悔

個仔有冇機會反掘老豆老母呢？

比其他人拉另外一回事
可能佢有一日會回頭呢
你自己報串拉佢就係on9

有人要佢再講

比8千家用幫你運埋Tim a

地產佬害死幾多人家庭
吸毒唔係必需品
你自己本身唔吸毒根本冇影響
吸毒根本就係自身問題
樓就唔同
佢炒撚貴哂
啲人點買

愚愛

為咗屌廢老
道友都竟然有人撐
死撚咗佢啦

廢老唔係淋住個仔今年32坐廿年52出返黎會改過自身做好人阿
入到去只會識更多黑社會、出返黎52已經人生廢左
兩老不如直接殺左個仔算唔

冇人撐道友
只不過笑廢老自己傻

一日係屋企仲可以屌佢、話佢
入到去你估佢會改過自身？
入到去只會物以類聚、行向更壞條路、出返黎都52歲
物以類聚衣4個字都係比廢老、個仔有今日佢地都有責任.你估天生天養阿

連登真係乜人都有

呢啲賤種捉鳩佢就啱，成88萬冰毒唔知又害死幾多人

又或者咁諗，如果父母係諗住要報警，咁其實應該勸個仔自己去自首，咁首先刑期減免可能會比較多，二來如果可以指證到俾貨黎嘅人，或者可能可以做污點證人添呢

當然都唔排除個仔已經屢勸不改，上述方法已經冇用，阿爸阿媽個心都死埋啦

佢屋企人都幾撚戇鳩
證明窮人真係窮得有道理 因為佢地戇鳩
自己個仔靠製毒 88萬轉個手都有賺
班窮撚父母一世人都搵唔到88萬啦 垃圾父母

呢啲咪有錢佬同窮撚最大既分別囉 有錢佬會請最好律師幫個仔打甩 窮撚就大義滅親
係呀你大義滅親好型好威呀嘛 不過你冇左個仔 當然你啲窮撚思維會諗個仔搞得毒都唔方有錢攞到返黎 養兒防老計劃失敗就不如親手送個仔去死 起碼可以威返次

原來窮就可以將販毒合理化

可能個仔做到大哥、唔洗自己做細拆
過多幾年住大屋渣靚車
但個廢老衣家

你報警拉鳩自己個仔咪又係害撚咗自己
俾黑社會追殺要嘔返d貨出黎啦
乜撚野合理化 我係話緊佢地戇鳩啊
你瞓撚醒未啊屌你老母

連登仔真係仇老仇到痴撚咗線
淨係識屌鳩啲老豆老母俾嘅生活環境差
仲要講到對父母好似有心害鳩個仔咁
明明毒品先害最多人 仲要係冰
拉鳩佢真係好合理

竟然仲有人話冇撚咗88萬會好後悔 我屌啦
呢啲污糟錢 遲啲個仔俾人拉鳩咗咪又係要嘔返出嚟
一味識屌老豆老母 屌到連毒販都可以撐 真係痴撚晒線

無仔送終，日日俾老黑恐嚇
都咪話唔撚驚

唔係合理
係笑個仔on9犯毒、仲有笑佢兩老都on9
物以類聚
前因後果

佢條傻鳩上文下理都未撚識睇學人出黎做正義撚
我屌佢老母死返去含撚啦風紀哥哥

完全唔係撐、其實個仔犯毒都on9
廢老仲要去報串自己個仔仲on9

有邊個父母真係想咁做，做得呢步應該係忍左好耐，講極都唔聽，費事佢繼續出去害人

有幾玩完？衰毒行為好唔洗十年出番黎，再錯落去比人斬撚死左就真係仆街，重要收埋d貨係自己屋企，唔報驚拉你有鬼 ，幫到佢改早就試左啦，你估咁易？ 垃圾連登仔而家計毒販都要幫，真係反智到極限。個世界諗得咁易就無罪惡啦垃殺，睇下絕命毒師啦

利申：我唔係撐個仔賣毒係岩
我係笑佢地、成個家庭都咁垃圾、個仔32歲仲要去賣毒、兩個廢老仲on9親手送佢個仔入去廿年
真係好撚好笑
成班on9仔
其實幾好社會又小左一個廢物、仲有兩個廢冇仔送終

九成九係耶撚父母黎

完全唔係幫、只不過覺得佢兩老好傻好天真

耶撚住公屋

黑社會大哂？會點追？ 如果警察咁都保護唔到呢家人重有會舉報？ 一黃左班柒頭走都走唔切啦傻仔，當呢到墨西哥？

咁大批個仔都係幫某啲人運架啦
唔知累到人冇左批88萬毒佢兩個走唔走得甩

公屋撚， 白白痴痴， 人生仔佢又生仔， 唔識教， 個仔誤入歧途， 又報警大義滅親， 父母都係仆街， 社會垃圾

天真得過你？ 坐監等於無得番轉頭？ 做暑期作業啦傻仔

真係痴撚線
窮喺連登真係大過天
而家講緊唔單只藏毒
咁大數量仲有機會係販毒
知唔知咁樣會害死幾多人幾多家庭
仲學人追求法治社會
香港就係被你班垃圾搞彎晒

點解一定係老豆告仔，唔俾係仔告老豆呢？

32歲坐廿年52歲、又唔係有錢、出黎做咩阿？咪又係做黑社會
有錢邊個會走去做毒、肯定窮撚啦

連燈多唔多小學雞都冇所謂，但估唔到咁多垃圾，敗類，連是非黑白都唔識分

冇人話佢運毒岩
只不過廢老on9

衣個社會係行現實主義
唔係道德主義阿

屋邨狗 個個都想害鳩屋企人
住私樓都係和睦相處 絕不會發生呢啲事

個個都向錢看
你同我講道德？
有錢就有人尊重你
就算你運毒、拎到錢返屋企廢老會舉報佢咩
人就係咁現實嫁啦

老老實實如果係88萬大麻我都覺得OK 但係冰啦喎⋯⋯

家人點解一定係父母
兄弟姐妹唔得？

連登啲屋邨窮鬼真係好肉酸
咩都賴老豆老母

完美體現連登仔憎人富貴厭人貧

公屋 私樓都有人藏毒有咩關係?

成班on9仔
件事報導得咁片面
就係到爭論誰過誰錯

如果入到有排坐

父為子隱可能係啱嘅 但佢而家販毒會害埋其他人又唔同講法

唔關貧富事
不過見到咁大鑊正路都已經叫佢散咗佢，蝕住放都要，始終賺呢啲錢風險太高

老實講報警拉咗佢有咩着數
判監只係punishment，唔係remedy
佢哋個腦諗咩

等陣先，依家個男唔賣毒
你估啲人冇其他途徑賣到咩？
害咩人地家庭都入佢數

唔報警拉佢屋都冇得住
拉左佢養少個，再分左筆枱底數

佢係下線姐
你估個88萬真係佢架咩
連燈仔真多on9 mk

點解大義滅親，會屌老豆老母？

冰毒合法？

個仔自己搞生意都唔手支持

公屋老豆老母正仆街

賣毒喎
點解要屌父母
個父母都未話自己on9冇仔送終
你地幫佢諗埋 好好人

樓主標題黨

佢養左件垃圾出黎害人咪負返責任報警
唔洗對社會負責？
連登細蚊仔真係諗住自己犯咩錯都可以推比老豆老母

我估
個仔日日響屋企take嘢
老豆老母勸極都唔聽
決定報警
差佬嚟到先知道原來有咁多冰
over 某個數量就一定告販賣

仔32,父母約65
坐20年>>> 父母已85
仲有幾個月命比個仔屌

應該都係啦 一定係叫唔聽，又食到死下死下，屋企人咪忍痛送你一程 唔明上面點解會有人話屋企人做錯

屌,32歲坐完52歲 完全冇左黃金十年

佢吸毒，佢都只會係迷糊地過咗個十年

屌你老母又出黎分裂港人
又嘈公屋私樓問題
大把成功人士公屋出身

如果有錢人既話唔會。如果有錢到老豆係董事長既話就更加唔會。通常第一第二次都會幫佢。之後就送佢出國。
講真你見過有錢人仔女去運毒？

你估佢賺哂咩⋯⋯

真正嘅有錢人家一定唔會畀自己個仔有事，無論佢殺咗人都好，睇新聞都知啦，講真大義滅親只會出現係電視電影同窮人身上

死毒販收埋d貨喺老豆屋企

香港唔係北歐
所有對待罪犯既措施都係將佢地從社會隔離，無眼屎乾淨盲。唔好諗乜野改過自新，因為無論係社會同政府既取態都係話俾你聽玩撚完

日撚日都係秀茂坪 呢個地方真係同深水埗不相上下

廢老除手將毒仔係公屋上面除名，毒仔坐完廿碌出黎人又老錢又無，連住都無得住。
新一代廢老就咁產生

你咁撚戇鳩有仔生先算啦

之前有單阿仔藏毒係屋企
入罪後被房署收屋
雖然係老豆做戶主
但佢有責任

照佢哋咁講
好應該幫手賣埋一份
咁就係最好嘅父母
幫助兒子販毒令全家發達先係最醒目嘅廢老

人心不足蛇吞象

連登竟然支持包庇藏毒 點解仲要笑牙朗

樓上屌人地老豆老母嗰堆未撚做好暑假功課 ？
唔通無限包庇嗰仔就係好呀 咁賣毒品法知唔知累死咗幾多頭家？搞埋啲犯法嘢就預咗有呢一日啦 學人講咩冇咗黃金廿年 mk仔黃金廿年咪就係賺埋啲陰質錢發達囉
條友係聽得入老豆老母話 洗撚去到要報警呢一步呀
話人唔識教 不如話下條友點解咁撚大個人都唔識諗
廿幾三十歲人都屌唔化 我係佢我真係捐返入老母嗰西窿反省下算

你班連登仔就真係睇得戲太多 諗咗條友做墨西哥大毒梟定貧民窟犯毒黑鬼出人頭地呀
佢老豆老母做得非常之好 大義滅親 主動清除社會垃圾 廢老隊+10分

on9
你check下今年幾多單偽豪宅藏毒

屌條撚咩
仲有個細仔呀

唔係兩老報警 , 係弟婦報

一家七口住一公屋
大佬一家同其他人不和
大哥大嫂有房
細佬弟婦冇
大佬爭人錢 , 搞到屋企俾人淋紅油
知大佬有販毒 + 坐過 更甚係會係屋食冰

俾你係弟婦 , 你會唔會唔報先

三十歲都仲賴係家教問題係咩玩法？做咩衰野都係老豆老母問題，咁幾多歲做d咩先係自己問題？
人係有原則底線既，堅守原則底線導致有後果好正常，如果咁叫on9,我會多謝佢父母難得咁on9囉～

阿爸我唔賣毒點養你丫

沖落廁所係咪好啲？

囤地波

好似幾克已經當販毒